(緊急呼籲) 路面主要幹道仲未塞哂

地鐵沿線已經取得成功
但係仍然唔可以掉以輕心希望手足繼續留守

但係見到仲有好多陸路隧道仲未塞
仲有一大班人可以返到工
呢個罷工運動嘅成敗就在於呢度
塞到嘅話可能唔止一半香港人返唔到工

各位繼續努力，頂多幾個鐘一齊去集會

Pish

推

push

屯門公路好順

集合下情報
跪求

路面！路面！

屌

屌你老母

無車 唔係都上地面幫拖

加油。塞到路面。
班友座巴士，佢地真係車又落唔到，邊度都唔駛去

雜物吹到去路中央

緊急要推，同我推到上熱門，藍絲係地鐵打人至嚴重受傷後逃離，疑為逃犯。
唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

留意！越來越多人轉乘其他交通工具！

［8.5］MTR 車長嚴正呼籲！

狗鐵門keep住你推我撞就啱，越嘈得耐越好

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

大圍迴旋處可通3大隧道

西隧要人

紅線仲過到海啊！

有冇北區人 雞嶺迴旋處

有大圍附近手足！8:40塞獅子山隧道！要人！

放棄大好前途 預左俾人炒 但係今日我一定要罷工

扯貓尾！

[突發]西鐵線有市民受傷昏迷 情況危殆

求救！記得塞埋大欖隧道！

將軍澳隧道至東隧都要車！

「要人」圍巴士？冇人點圍？個個都唔起身！

［突發］人手調配！！！

急！紅隧要人！

［突發］龍翔道要人！！極急07:30

一個不能少 航空業已經打頭炮 8月5號超過140班航班取消

天水圍少女想同各位手足報個平安

對於個位天水圍嘅少女，希望大家注意小小後

【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

嗰班話女事主只係扯過咗條裙/條底褲冇甩嘅人 同我入撚晒黎

非常危險時期 抗爭者怒氣已經去到臨界點

天琦：越係嬲 就越要冷靜

人地唔罷係人地自由，唔該陣間好聲好氣D

(勸世) 危險的仇恨心態

喺大埔連儂隧道，同一個後生女傾完偈之後，我覺得真係好羞恥

【突發】3/8 突擊英國廣告牌！ 前英國外相、現任國會議員聯手去信英國新外相！

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題

唔好再覆"警察內部流出，有聲帶"個 post

721 元朗白衫事件=政府策劃恐襲

我正式宣布，呢場運動已經全面升級

正名!!! KT嗰單係「黑警開槍暗殺示威者」

推比老豆被打個仔睇

幫手

塞

加油啊屌

大家撐住！

加油.....

光復香港！

屌你老母達哥

新田公路去上水 好順

路面

快d塞九龍城土瓜灣一帶

加油加油.

路面靠你地呀。。。

吐露港呀！！

加油啊💪🏻！

大家幫手

東隧好順

係油麻地

東隧依家算順

怪風
垃圾桶

龍翔道近黃大仙來回方向中斷

新界出九龍好順暢 大家明啦？

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

黑警係人民公敵！

你揸車嗰啲要幫手呀
連登仔頂盡塞到地鐵
唔好乜都旨意曬人啦

我都想

算撚到半個鐘唔洗 彩虹出灣仔

觀塘繞道好順 搞搞佢

等緊巴士去poly

Push

幫你推，塞路面

想又唔做

吐露港要人

將隧塞到仆街

yes,路面唔靠車手塞鬼到咩
自炒啦

加油

北角健康西街要人呀！

大家一齊加油！

咪係
一個二個話好順嗰啲有冇幫下手呀屌你老母

我仲返到icc呀

北角健康西街！

加油，九龍出尖沙咀、港島巴士仲好順，好多人搭巴士番到工。

請問迴旋處係咪唔work

吐露港公路十分暢通

有冇手足知道紅隧依家咩境

土瓜灣往紅磡一帶好暢通

快啲，搭晒巴士返工啦！

路面
有無有車巴絲去死一死火

西隧口呀！唔該！

又唔洗真係撞
搵兩個"hi到"大家然後落車互𨳒都夠玩

官塘迴旋處有狗睇住

藍田天橋+ 迴旋處
觀塘Apm 迴旋處
九龍城迴旋處

大家加油!

港鐵夠人
大家一齊幫手
堵塞附近主要幹道

窩打老道行得慢（近浸會醫院）
仲行到！！

元朗想出錦上路嘅可以去泰衡街上72小巴繼續做嘢
唔洗等佢架接駁 有撚排等

大欖屯公好順通啊

有冇道理大師做指揮官

洗鬼咩
打橫擋響度話好似死火都有排塞啦

加油阿香港人！！！
返工撚表示多謝你地阿！！
第一次返工返得咁感動

吾到塞東隧呀吾係返吾到工架啦，係巴士上祈求緊，係官塘塞左半個鐘

官塘有狗睇住

推
我在龍翔道被罷工了

大欖順到仆街

幫推
樓主要訓陣為晏d準備

紅隧
Poly va 有休息室可以抖下先 小心中暑

大把人港島返工 塞路面去港島啦

最好塞埋最順暢既東隧

3號仔！！！

東廊係港島人命脈 幫中產罷工優先東廊

今朝5點比老細係group點名搭巴士
唔可以搭地鐵
痴撚線

紅隧兩邊都好順 加油呀！！！！

東廊龍尾係筲箕灣，但英皇道好順暢

大埔道好順

最撚慘係由荃灣去到旺角全面暢通，冇藉口罷工

有冇觀塘人集結

西隧呀！好撚順呀

南區撚表示港島返工冇難度
南區獨立成功

順利宿舍到彩虹順暢
九龍城到太子順暢

大欖隧道呢？

好晏啦要返工都返哂啦 自己一架真係唔知點塞！！

順過平時呀

西隧好順

尖咀路面暢順

尖咀地鐵都無人

荃灣西要人，接駁巴士送緊新界西人去錦上路

塞但冇阻礙 西隧暢通

如果俾人插可以咁對答
➡️阻住我返工
❌粗口
⭕️我都好想返工啊
➡️阻住我哋啲市民/冇人支持你㗎
❌阻乜x嘢啊
⭕️支持警察執法（成立獨立調查委員會）
➡️你咪去攪林鄭囉，攪我地啲小市民做嘜？
⭕️係林鄭搞緊小市民
⭕️係囉，佢唔出黎喎，要求政府回應！佢月薪40萬咖
⭕️唔好搞人屋企咁冇品，人地都有屋企人，屋企人係無辜咖！
⭕️林鄭好多屋企，唔知佢訓邊
⭕️林鄭成個政府都冇鬼用，淨係識搵警察出黎打人，自己就匿埋，搞到愈來愈多人出黎示威
(將責任推俾政府，強調示威者都係被逼)
➡️本人撐你都變到唔撐啦
⭕️請你體諒，宜家每星期都有好多流血衝突，好多年輕人受重傷，咁落去香港就黎打仗乜都冇，堵錢堵路已經係最和平嘅方法去施壓俾政府
⭕️其實我哋而家唔係要爭取同意,係希望政府可以回應依家社會發生緊嘅嘢
⭕️你唔需要撐我，撐警察就得，支持成立獨立調査委員會😂
➡️成班死癈青，淨係識攪事
⭕️今日好多律師會計師公務員都罷工呀，政府太過分，天怒人怨
⭕️如果政府真係有做嘢就唔會咁多死癈青啦，收納税人咁多錢又唔做嘢，一日到黑只係識得譴責！
➡️粗口
❌粗口回應
⭕️嘩支持政府嘅人咁暴力嘅😱
⭕️嘩！問候我哋呢啲小市民
⭕️你與其責備我地搞事不如責備下呢個暴力制度嘅政府
⭕️我明嘅，你係想鬧個政府搞到啲人出黎示威
⭕️我都好嬲呀，講左咁多次訴求，政府都漠示民意
⭕️車長！有人講粗口，違反香港鐵路附例呀！罰佢$5000！

咁洗唔洗轉場過去西隧?

西隧！

大欖啊 順到仆街

西隧唔該！我想被罷工呀！

旺角彌敦道順過平時

● 若錯過了選定的出口，應繼續圍繞迴旋處行駛，直至再次駛近該出口，然後離開

犯法架咩

彌敦道其實幾重要

觀塘由九龍灣到觀塘道休憩處塞一個鐘有多 083x-0937

我已經好努力好慢但真係好少同路人

順過平日

塞還塞， 唔好影響到緊急服務

推啊

大西北啲港豬同事大部分都番到工

Now tv news 0955: 順

推到車手幫手塞

觀塘道咩環境

有車既巴絲請即出車遊香港！

冷靜啲！
唔好郁啲就屌鳩人唔俾影相！
應該係講「唔好影樣」！！
有啲人係要通風報信

同一個迴旋處太易穿崩
要兩個來回

黃大仙仲有冇手足？

屯門公路好順！！！要人呀！！

東隧d路障好廢

有無人足集會前到一到PP去下廁所、好多鋪頭今日照開、照計有黑衫出現商戶便會陸續開始關門、到時一齊接放學！去天馬！

港島好撚順

點解藍絲識安排人做戲，我地唔安排？

黃大仙龍翔道點解冇哂人架
呢度好重要架

又唔駁下，搬完出嚟頭位個司機屌兩句就走晒，之後頭位個司機落嚟搬兩下就通返

可唔可以搞搞屯門公路
好撚順喎

啟業九龍灣好塞

廢鐵巴絲繼續留守！唔好散！撐住！
其他準備出/出緊去既巴絲
請轉到地面乘搭交通工具
或者見有危險拎野封路都得！

兄弟爬山 各有各做
公司一個都不能多

塞爆東隧東廊
我唔想返工

紅隧過完海再返埋轉頭都無事平時都塞塞地架啦
d巴士仲有好多位!!!

順到仆街
紅隧中

啱啱見到紅隧好暢順 依家係poly hea緊

香港人好嘢！！

深水埗好順

講真 真係唔應該塞路面,如果你一塞,好多救護消防既車都要繞路
求大家理性D 比你地屌都咁話

建議大家今日比人鬧既時候講
你叫林鄭答應五大訴救香港咪唔會再有集會罷工囉

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題